點解林家謙都可以有人撐得落?

上Viu台攞獎又西面又串柒柒 班fans可以話佢內向唔識講野

咁上TVB台攞獎笑口淫淫係咩 雙面人?

再講多兩句就話佢暗黃唔好屌
點知黃家謙21年重睇緊TVB

Btw佢獨立歌作人黎 無人迫佢做幕前

睇佢坐姿… 換日韓應該已經炎上咗

搞臭曬成個場

班盲撐撚去曬邊

你理得人啫 人地有料又內向性格就串得起架啦

咁點解上TVB就咁外向

淨係成班人駁唔到淨係識負皮?

fans: 我睇唔到

可能咁岩上viu攰啫你唔了解家謙就咪咁多嗲啦
都唔知人地係樂壇付出左幾多

你都幾夾硬幫人辯護喎

人地為TVB付出多啲

獨立創作人算唔算犯左國安法?

點同

tvb有人親自頒個獎到手 緊係笑到四萬咁口

Viu台就咁擺個獎係度咁隨便 要我地家謙自己拎

繼續盲撐囉 頒獎禮咁大件事做下樣都懶？
咁撚大架子？

推

毒撚性格係咁架啦 體諒吓

最撚好笑隔離有個post有個傻鳩話要睇埋佢嘅內在

似雙面人性格多啲 咁鍾意tvb就死返去tvb啦

內在咪心向TVB

你地咪再屌家謙啦 會搞死樂壇架

有mirror error夠曬啦
其他都係tvb 奶共歌手

死？
林家謙算老幾呀
冇左佢咪又係咁 哈哈哈

毒撚性格係鍾意TVb 多啲，日日睇thinkbig 天地都市閒情啲姐姐劣賓周

有冇睇隔離post架

其實屌林家謙既人有份搞死香港樂壇